1020，我哋團結啲出嚟啦好嗎？

致香港人
呢場仗打咗四個月，嚟到呢一刻，
仲有人同我講，好想香港快啲變返平靜！
但我想講，
所有嘢已經無辦法再返轉頭，
死去嘅手足，
佢哋條命可以逆轉？
被射中眼嘅手足，
佢哋隻眼可以恢復正常？
被車撞到入院嘅手足，
佢哋對腳可以正常走路？
新屋嶺受盡凌辱折磨嘅手足，
佢哋嘅身體同心靈上嘅健康，
邊個可以幫佢哋彌補？

係呢個極權政府，
仲有人支持政府走狗嘅黑警，
想問 呢班人仲係香港人？
四個月以嚟，有哂人證物證可以指證班黑警！
換嚟嘅係啲咩？
黑警繼續大規模濫捕、派臥底偽裝去破壞、
水平線開槍、射實彈、非禮強姦、使用酷刑，
當中不分國籍嘅世界公民都被你哋尊敬嘅黑警攻擊，部分甚至死亡（當然死咗黑警係唔會公開）。

每日聽住睇住警謊記者會，
一個謊言蓋過另一個謊言，愈堆愈多，
一單又一單令人心痛傷心嘅新聞，
四個月入面，
幾時開始一到夜晚真係可以瞓得安心？
幾時開始每晚拎住手機攬住枕頭痛哭？
幾時開始令一眾香港人竟然關注政治？
幾時開始令冷漠嘅香港人開始團結？
幾時開始報警會怕原告人變被告人？

我知每個真香港人都好攰，
不論係咪上街表達訴求，
而家連出個街都擔心四周會唔會有事發生，
呢場運動，其實改變咗好多人亦認清好多人
要遠離嘅，請早！
有人會擔心衣著顏色會影響自己，
有人無懼惡法繼續全民戴口罩無聲抗爭，
有人開始食嘢前會分定黃藍，
有人出門會開始帶備生理鹽水，
無就準備蒸餾水、毛巾傍身，
有人係街度見到學生，
內心會忍忍赤痛，內疚感湧現。
係我哋冷眼漠視，令一班學生代我哋受罪。
我哋一直受打壓，都唔肯出聲先搞成咁！

香港人，
而家唔係打機咁簡單，
唔係話遊戲入面死咗，
㩒個制就可以復活重新，
係打緊仗！
五年前，我哋已經輸過一次，
再輸就真係完！
受盡凌辱嘅人都願意鼓起勇氣除口罩企出嚟！
1020，不論你係和定勇，
可唔可以團結走出嚟？
我哋到時尖沙咀見！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，反抗！

size=5]10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行[/size=5]

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

打漏咗集合地點同時間，
多謝補充！

一定出

推

約定大家！

1020（星期日）

1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 - > 高鐵西九龍站

約定大家！

1020（星期日）

1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園

- > 高鐵西九龍站

對唔住 第二個活動係後日 我打錯咗

pish

咁都唔推？

Push

1020不見不散

好，星期日見

到時見 咁多位手足